是日下午茶，大家樂炸脾

今日day off，瞓醒再去屌隻炸脾
Taste

taste

唔差啊佢啲炸脾

好似好正咁🤤仲有九分鐘放工 即刻去食先🎃🎃

正呀

啱啊，好正

正啊泓b

嘩 正

好黑，咩解？非洲雞？

燈光姐

壓哨食到
不過凍哂

Taste

黑色

美心炸髀都好正

味道同20年前有咩分別

痛快，炸雞巴